CCTVB 記者賴凱靖支持區

大家如果鍾意Rachel BB嘅話，請各位去表達下你地對佢嘅愛啦

Rachel BB靚靚fb

仲有可愛IG

如果你地唔識佢嘅話唔該你！即刻留意下人地係邊個嚟！

永遠支持cctvb記者凱靖BB

push

pish

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

屌一定去啦

雞？

偽新聞

中學果時淨係識搞小圈子

Details?

邊有
利申都係中學同學 唔熟但知佢正正常常

咁幾錢q

呢排成日見佢上水

係自己人就辭左職啦